Documento gerado sob autenticação Nº OPU.204.067.GD0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6448                  de  23/07/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  ALEXANDRE RICARDO DOS SANTOS,  matrícula  SIAPE n°  2273414,  lotado e  em exercício  no
Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, da classe D  de Professor Associado, nível 02, para a
classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 27/02/2017 a 26/02/2019, com vigência
financeira  a  partir  de  27/02/2019,  conforme  decisão  judicial  proferida  no  processo  nº  5054491-
30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.504984/2019-13.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
